都市閒情 - 今晚買乜好

喂李師父，今晚買乜好呀
Mara同Coinbase想走咁隻
想話集中埋一隻好唔好

長渣架認真問

coinbase價值投資 年尾上硬1000

ALL IN GME

將軍做乜買呢啲

正倉黎

將軍！我係你就加倉！

今晚coinbase 溝貨啦，本多終勝啊將軍！

MARA上唔上得返50呀

逃兵

我鐘意Coinbase

有否持有呀

撚有錢咩

mara波幅大d 好玩好多

革蛇都支持coin 建議繼續持有/加注

由Coinbase最近既新聞睇得出大眾睇野係幾咁表面

將軍 革sir睇好coinbase 優質股千祈唔好放

長揸Coinbase
短炒MARA

睇埋開盤 賣哂Mara轉coin

將軍英明 如果今晚coin跌我會加倉

COIN

將軍英明開盤就接曬你啲貨

開盤 驚將軍跌到唔敢賣

將軍豈會咁膽小

痴撚線ＭＡＲＡ一開又閪林

走撚左 屌佢老母都唔係人玩

將軍 真韭菜